女朋友去exchange係咪預左帶帽？

女朋友仲要有少少崇洋， 有無巴打絲打分享下經歷

= 係，洋腸又大又粗點忍
= 唔係，比啲信心女朋友

唔好亂諗野啦
諗下點樣溝下一個仲好啦

係